俾狗咬過既係咪點都要酒？

俾狗咬過既係咪點都要酒？
無論有幾輕微

唔酒真係揾命搏，佢一再拉就以後都唔洗酒

輕到行過俾狗咬都酒？

俾狗嘅眼神望過都要酒

咁如果流響度有得發達嘅話，唔酒都唔怪你嘅，只係到冇晒酒嘅時候唔好後悔就得

樓豬幾歲？
30up 就唔使酒

你諗吓worst case係點，例如最多坐幾耐
再睇吓值唔值得酒

認真post

冇咬過，見好多人有得酒唔酒先問

眼見啲人仲未意識到危險

酒！
酒啊！

酒